[8強日本內訌]#石原聰美 苟芸慧 宮脇咲良 新垣結衣 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃8強首回合投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

石原聰美 v 苟芸慧
宮脇咲良@HKT48 v 新垣結衣

2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃8強首回合

2019-4-10 12am-10pm

石原聰美 v 苟芸慧

#ishiharasatomi joyfulck

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝
負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-10 12:02am-10:02pm

宮脇咲良@HKT48 v 新垣結衣

39saku_chan #aragakiyui

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝
負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

總結尋晚舉行兩場8強首回合賽事
暫時Irene主場逼和台灣既鄭家純
至於IU作客狂勝香港代表李佳芯,四強席位已經十拿九穩

[唔好錯過呢次機會]LIHKG香港女神聯賽 來季(19-20)新加入女神提名大會 #TVB Viu 樂壇 影圈 其他

有興趣可以入去提名
錯過咗呢次提名,唔單止聯賽既新人你無say
就連盃賽既非聯賽女神你都會一次過錯過埋提名架
有心水就行動啦~每人限提20人

結衣bb

Sakura 同結衣真係手掌係肉看m手背又係肉
都係投咗結衣Bb

結衣會輸你就驚啦
會輸即係代表佢現實爆出好大醜聞
唔係既話真係好難輸

新垣結衣世界第一

推推

好想快啲睇唔知第幾次既石原vs結衣

根據賽程四強石原應該會對左IU先

結衣

石原聰美 v 苟芸慧 107-32
宮脇咲良@HKT48 v 新垣結衣

石原聰美 v 苟芸慧 107-32
宮脇咲良@HKT48 v 新垣結衣 37-131